## Log Analyzer Bash and Python (Pandas)
Что было сделано:

* Написаны скрипты на Bash для анализа логов nginx сервера

* Написаны скрипты на Python для анализа логов nginx сервера

* Настроен флаг --json для Python


## Инструкция

Необходимо поместить файл с логами сервера в директорию bash/Python

